抗爭神器「臭雞蛋」

致前線義士：
兩個月嘅抗爭，政府毫無回應，原因係背靠黑警無後果的暴力執法，
一旦黑警放下全副武裝，就等於喪失暴力執法的能力。

至於如何令黑警「解甲」？
可請參考以下故事
伊索寓言《風和太陽》

【結論】
磚頭硬物並不能有效阻止配備全副武裝嘅防暴隊和速龍，
反而污染咗果班痴撚線嘅黑警裝備，才能有效應對！
識玩一定係玩「臭雞蛋」

噁心的臭蛋

歡迎硏究討論[url][/url]